波台都幾撚廢 咁早無人😑

由其n賓同 dost

真係weak

輸比隻傻鳩冷馬仲敢浦頭

ys

廢青訓撚曬啦

隻馬本身有料 頂到第二算唔錯 😋

好過神威😢

-.-

熱狗咁夜

Sleep is for the weak

熱身一場 1400+76分=必勝

問頂都跑贏你啦

Weak

問鼎高峰>>>>神威傲翔

訓哂啦

上面兩隻見到我車尾燈咩

All weak

廢到

渣ga

垃圾琴晚你第一個訓左牙

樓主早講 尋晚去左打機 今晚等你

感情台24小時都有人叫春
波台

Yes

推定都岩

LET GO HAWKS

夜深使人更愁緒

今晚冇5點都唔訓

唉 訓只會令我更傷感

我夠膽肯定樓豬訓左

系

weak

波台每日活動

今日食左乜煙

戒啦